可唔可以申請禁制令禁止差佬用tear gas？

早幾日個press con都出左tg(不論過期與否)對人體都係用好大嘅影響，而家差佬嗰邊就唔回應㗎啦，可唔可以申請禁制令？起碼令差佬少樣武器先。

上網睇好似話申請禁制令要好多錢，同唔知勝訴機會有幾多，有冇法律jj可以講解下？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行